好心啲死毒撚就咪撚出街啦

又唔知自己柒喎，行過見到都唔開胃
頭先我同條女食嘢，隔離枱就係咁不幸坐咗枱死毒撚，個個都柒到冇眼睇
搞到我同條女都冇曬食慾
我條女直頭話佢地好disgusting囉
Disturb到佢eating

所以好心啲死毒撚就摺埋喺屋企打機咪算囉，學咩人出街啫，咪出嚟害人先得㗎

Sorry lol
我都係返去toilet eat rice

拖住一條女學人出街
冇三幾條自己去廁所食啦

咪係囉 見到都唔開胃

唔滿意咪走囉

不嬲唔出街

借位 大家幫手推一推
［行動post入黎推一推］ 明天1930將軍澳*準時到*

出完街望完囡囡/實物，咪會行開繼續食自己囉，咁都要話
生物嚟㗎，始終有需要